得罪講句，食唔起辣唔好學人食譚仔

次次聽倒隔離枱叫5小、3小，甚至係10小、清湯，都會忍唔住笑出聲，呢d湯底根本係比細蚊仔食
你堂堂一個大人，都唔係話逼你食特辣，有乜理由連大辣、中辣都食唔起？你虧架？
見過有d外表柔弱既女仔一樣叫中辣、大辣，仲要食落面不改容，我都不由自主地默默地點頭，表示讚許
上次成班fd去食tam,有條友竟然叫10小，搞到我地成班友幾咁老懢，叫佢下次咪撚再跟黎
其實食唔起辣，真係唔好再獻醜比人笑……

千攤不如唔巧食

坑渠菜果間係三哥

之前狂食大辣食厭咗，而家淨係叫酸辣點計

鄉音人妻火辣辣

酸辣好似都有分大小架wo...

食得呢間都係垃圾

啱啊 佢個menu應該淨係得特辣同大辣揀

大把傻仔爭住食垃圾

以前次次食大辣
而家連5小腸胃都頂唔順

巴打身子弱咗wo,打少d j捱少D夜啦

On9